黃大仙 最新資訊

鳳德公園有八架龜車
如果走入龍翔道，就進行包圍

各位手足請留意
fact checked 18:22
香港人，反抗！

幫手推

推比全世界睇

1個都不能少 手足

1

2

3

4

5

6

7

8

9

10

幫手推

黃大仙手足小心

推唔郁

緊要野 就推唔起

小心呀大家

推呀

幾時先把握樓上高空優勢

黃大仙南館對出天橋有防暴，仲有狗扮蜘蛛俠（係防暴望到既視線）